【禽獸不如】2巴士司機輪流性侵15次 智障女懷孕要墮胎

文字
台灣驚揭駭人性侵案。台北大都會客運一名巴士司機，見經常搭車的一名智障女乘客，在多次聊天後竟誘騙女方到家中性侵。令人髮指的是，司機竟向

一同事透露向性侵智障女，該同事竟將巴士開到總站，在車上性侵對方十多次。直到智障女向另一名正義司機透露遭遇，正義司機才向女子母親揭露此事。母親報警後竟發現女兒已懷孕，只好帶女兒人工流產。

警方調查，涉嫌性侵的55歲林恆遠及49歲司光宇任職巴士司機超過10年。受害女乘客年約20歲，外表清秀，與母親相依為命，每天巴士到市區工作，因而認識許多司機並利通訊軟件成為好友。
今年7月中，林男打電話邀受害人吃飯，女方應邀前往，卻被載回林家性侵，事後林男向司男炫耀。司男8月初接載受害人後，趁車上無其他乘客，竟開車回公司總站，直接關上車門窗對女方施暴。
警方指，受害人事後不敢向母親傾訴，直到十月，一名已離職的巴士司機與受害人用手機聊天時，她才透露事件。正義司機主動告知女子母親，母親即時報警，帶女兒到醫院檢查時，竟發現女兒已懷孕2個月，遂將胎兒人工流產。
警傳喚兩男，林男否認犯案，司男則坦承發生性關係10多次。警方統計受害人遭性侵約15次，訊後將兩人依妨害性自主罪嫌函送法辦。
台灣《蘋果日報》

禽獸

巴士佬都係賤種

賤畜

台灣咁多女唔搞，搞智障女

奇怪嘅係
個受害女士好似好鍾意add啲巴士叔叔做friend

人渣 皇天擊殺

最美的風景是人

真係好賤..

巴士佬正仆街